警察正式宣佈鐵通為非攻擊性武器

咁我以後去元朗渣鐵通自衛係咪OK

推

拎鐵通得,但拎遮就唔得

VW9089
WZ7266
NT21
VL9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share

年輕人拎支水都受到警犬

佢揸核彈都無問題

你揸水樽都係攻擊性武器

Noted

推 全民自保